有冇Ching 試過爭學資處錢？？？

爭左2萬蚊 冇錢還 比律政告 典算牙

🙋

洗撚還
大把人冇還啦

如果太耐係咪會召上庭

5p 完

我都想知

點唔還

一陣比警察上門拉

拖夠十年以上好似可以走數
自從審計處早幾年屌鳩佢地唔追數之後
就無得走數啦
等睇學資處申請破產case

係囉 上庭咋嘛

靠你自己本事借既，洗撚還

我幫你還

學貸爛帳近兩億298人申破產
時間：2016-11-02 03:15:41

.....
學資處曾被審計署及申訴專員公署批評追數不力，處方近年已重招加強追收爛帳，就追討拖欠的學生貸款會向貸款人及其彌償人（擔保人）發出催繳信，要求在指定期限或之前清繳逾期的分期還款，並會向未理會催繳信的拖欠還款者及其彌償人發出短訊或致電聯絡，若沒收到還款或回應，則會循法律途徑追討欠款，把個案轉介律政司或直接向審裁處提出申索。
......